有無人係瞓呢款床？

唔肯定呢款床係咪叫高架床

嚟緊裝修
由細到大都瞓開四尺地床
而家想試下換高架床
床下面可以整書枱/衣櫃
我間房80尺 如果整張咁既床會唔會好大壓逼感

冇位就話姐
高架床條女上嚟搞野都搞得唔舒服
擒上擒落咁

會

唔係冇位都唔好整, 擒上擒落好煩

訓過，好搖。千祈唔好

好大壓迫感 好麻煩
瞓左十年

屋企如樓底低加呢張床，莫講話搞野，你個人高少少都坐唔直

扑扑下野爛鳩埋

真係唔好
一來好搖 二來訓耐左之後轉身張床會有怪聲
其實我覺得樓主可以試呢種床下底有櫃筒嘅床
訓得舒服又可以慳位
我都係訓緊呢種
利申：間房都係80呎左右

得呢位巴打講中point,樓底要夠高先好放呢種丫

條女見到張床都無撚埋mood

我而家就係訓緊呢d

樓底兩米七

hall係訓呢種床
好撚煩 擒高擒低

仲未裝修？

你出錢？